Sars係一個好好既機會令藍絲父母罷睇tvb

下 乜你唔知sars 傳左來香港啦咩?
叫左你睇少啲tvb 架啦

好方法
就黎過年
大把機會

岩 重有文宣

叫埋廢老載口罩幫手抗爭

推

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

醫護唔會做架
大愛職業

TVB(港交所編號:0511)股價比起七年前跌咗八成,總市值七年間揮發二百億港元。